有親戚做警犬，懶正義嘅屋企人話要公平對待

我哋兄弟姊妹就一早割蓆，叫屋企人杯葛就話返我諗野唔成熟／ 唔客觀／ 一單還一單

自己就話日本同中國不共戴天，問佢地呢一代日本人做過咩佢地就話上一代日本人殺中國人，再駁佢唔係個個日本人都當兵就話總之個個日本人都有罪係共犯。

真係好嬲
唔通我要杯葛埋我屋企人？